如果肥絲大隻有細妹 個妹叫咩名？

肥啲大隻

肥絲細隻

肥閪大隻。

豬西

大家姐 二家姐 三家姐......
肥絲大隻 肥絲二隻 肥絲三隻.....

Easy

陰屍細妹

肥左大隻

肥埋右邊？

半肥絲大隻

肥絲大尻

瘦絲細隻

肥屍

屌佢老母

旺財🐶